紅軍若奪英超即分400萬鎊獎金

【Now Sports-體育】只要利物浦今季贏得英超冠軍，一隊成員便將會獲得逾400萬鎊的獎金。

目前利物浦已於英超積分榜上領先22分，據英國《鏡報》報道，只要該隊順利取得英超冠軍，一隊成員將會獲得超過400萬鎊冠軍獎金。現時利物浦已經英超25場不敗，當中只失了兩分暫得73分。

在餘下13場比賽，只要他們可贏得6場便可取得球會第19個頂級聯賽冠軍，不止一吐多年烏氣，同時一洗多年被網民笑指「英超無冠」。英國傳媒已經指出，只要今季紅軍一線成員在英超上陣，都有份分全隊超過400萬鎊的獎金。

據指獎金的多少取決於球員上陣次數，而球隊的常規正選便會獲得大約15萬鎊的獎金。在12月簽下新約的領隊高普，亦會因合約指明會因表現而調整工資，故高普勢贏不少獎金，名利雙收。

圖片來源 : ©AFP

我利然硬

咁少 分比屋企隻狗？

15萬周薪？姐係出多一星期糧？

我係狗

週薪都多過佢

係

Book 巴士

開晚P都唔夠找數

咪撚串